五大訴求 缺一不可

林奠你條仆街
搞到宜家咁
出黎講幾句廢話就想收科
你就想喇

重申
五大訴求
缺一不可

要柒婆完全跪低！

千祈唔好畀柒婆混淆視聽，要對得住千幾個手足！
五大訴求 缺一不可！

1

2

10點大嗌！

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可

4

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

5